屌你老母, 究竟依家D炒羽毛球場果D黃牛賤種係咪治唔到

次次夜晚/weekend想book羽毛球場早成10日都book唔到

究竟係咪除左助長D黃牛賤種, 如果唔漏夜凌晨4, 5點落街book就呢世都唔駛旨意再打羽毛球呀,屌你老母

@蓋世寶吊老母

點解你會覺得係黃牛搶左?

之前好似有人講過係d職員同黃牛打籠通
話排第一果個可以有十幾張身分證book晒

痴撚線, 又要分多層錢

究竟炒羽毛球場賺得幾多, 又要book場, 又要去簽場, 又要買波, 又要揾客, 又要出賣自己人格, 咁撚麻煩, D友真係乞丐都不如, 不如正正當當揾分part time踏踏實實做人好過, 搞到自己咁低賤

米單打蓋清

有次想同fd打羽毛球
早10日book 竟然都full 哂
Book 場條友仲要同我講要10日前嘅朝早5點起身嚟排隊先會book 到
點夠啲廢老or排隊黨玩

ON撚9, 賓妹都未起身啦

去卜坪洲 長洲嗰D...

下，任BOOK架喎
我BOOK到係我本事
你BOOK唔到因為你屎

係勁撚難book
我自己都好鐘意打羽毛球
但康文署真係好難book

抵你做足一世BOOK場狗, 祝你場場BOOK到, 廢事搞到要出黎獻世

唔好意思，我地未試過BOOK唔到
講緊每個月最少賺二萬
你慢慢酸

有無咁難book呀 我想打今個星期book下星期都有

book唔到呢個咪book第二個囉

上網book開
未見過黃牛
點兜客?

得果兩萬我洗酸

最多咪唔7BOOK, 廢事你二萬都賺唔到

炒場師都係一個職業，樓主可唔可以尊重下？

哈
咁幾個制有二萬
你搵幾多個大支野呀

少少地多你三四倍姐, 我睇你唔日日爬起身禁呢幾個制連20k都搵唔到

蓋清仲未入泥

原來有D連登自稱為炒場師既人日日爭住做呢D野, 我爭都爭唔黎

講到自己咁有錢咪食炒價囉

哇搵咁多都仲要去康民處打
好撚貼地喎

叻啦叻啦

好過D要瀨地既地底泥

咁抵你威既

好似話d人係用團體飛黎炒，可以無限次轉手

轉咁多次手咁少肉食

連十蚊廿蚊都要執, 真係低賤

咪係
細蚊仔book唔到場發爛渣

有時上網book間唔中都有d平日10-11既無冷氣場

咁要問下上面D炒場狗係咪真係咁得閑

睇嚟依度全部都係買場踢

月入咁多 十蚊八蚊都俾唔起

捐俾樂施會都廢事豪俾D社會寄生蟲

識朋友做依d
佢真係3 4點走去排

扑尻佢啦
垃圾五毛黎

我自己有班frd個個星期固定都有會所打，不過如果想同其他frd就要另外book,不果book唔book到唔使我講你都知

五你老毛咩，人講你就信

果條假膠黎
唔洗理

啲五毛係做呢啲垃圾工
夠晒得閒

五唔五毛就唔知，不過做得呢D野都仲大言不慚就肯定撚樣一條

其實唔計炒場狗 香港地仲有好多人打羽毛球 你仲要計埋籃球排球呢 佢地卜一個場就劏你四個場啦 所以唔係炒場炒得甘 係真係夜更時段太full

你應該唔太熟行情

我地炒場師一直都系甘做 吾滿意咪舉報我地囉

炒場狗就炒場狗啦, 師你老母臭西咩, 師係用黎形容專業人士, 日日爬起身禁幾個制炒場, 師咩春呀, 根本就同D賤蝻無咩分別一樣係社會既寄生蟲, 你仲犀利, 仲係條5p

刀系果句 吾滿意米舉報我地囉😂

樓主小學畢業未，4 5倍人工

我無限贏左您

建議樓主唔好咁真心
睇唔過眼

Search佢post就知 仲係度講dse公開試

樓豬想打去會所又得 我借alumni卡比你玩又得

有錢使鬼玩康文署場咩

我仲比D狗屌番轉頭喎

資本主義制度就係咁，多勞多得，唔肯付出就閉嘴🤷🏼‍♀️🤷🏼‍♀️

蛇頭蓋係班炒場師既大佬

你search清楚曬未, post又唔睇清楚

我開DSE post就代表我係DSE雞, 我屌你老母唔通代表我係你老豆咩

呢位巴打無證無據唔好係度含血噴人

果陣幼稚讀書味係度囉

點解唔買樓

你想up咩春呀, 打句野又錯又漏

竟然仲未有人入黎話羽毛波算咩野運動...

Ching 24歲月入8萬做咩工

樓主岩岩大學畢業就搵8萬蚊
浸過咸水係唔D

同你一樣, 不過你就個個月得果兩萬, 我怕你做book場狗做都廢老果陣都仲要同人爭

我炒場係興趣+幫人

炒場有乜問題?

大家都係投機，屌鬼之前點解唔屌炒月餅炒樓炒股票既人?

agger, 利申有book開場，完全冇問題，非黃牛

暫時都book到喎 樓主book咩時段呀

我先

大概小五, 小六, 跟教練打羽毛球. 我地一班大概7, 8個細路, 當中我最大, 算最勁, 其他人好似細1-2年. 我同其中幾個幾frd, 成日一起打.

個排岩岩SARS, 我老母八卦聽講其中一個細路個阿媽去左, 同我講左. 個細路個老豆成日黎睇佢打, 有時仲會落場同我地打埋一分. 有次, 唔記得乜事, 我同個細路嘈, 好似寸佢唔夠我打定點, 嘈左一陣, 之後我講左句 "我都知你阿媽岩岩死左" , 佢即刻收左皮咁靜左, 之後行開左 (但我幾敢肯定當場無喊, 可能死忍). 我當時都無知衰, 完全唔知件事對人地幾大影響, 但依家諗起人地阿媽走左, 兩父子相依為命咁慘, 我仲用黎寸人

雖然其他人可能覺得唔算咩野大事, 但我之後覺得自己好仆街, 細個(甚至依家都有時)成日火起就恃住自己大過人(或者某方面強過人)就用黎寸人. 而且我本身寸人幾勁, 多數都寸贏, 覺得自己好巴閉, 依次仲寸人阿媽死左, 真係狗都不如, 依家大個每次諗起都好後悔, 細個因為依種性格不知hurt過幾多人

細個仲做過好多後悔既事, 遲D再share, 歡迎其他巴絲分享自己細個既軼事

樓主都幾仆街

炒場狗食撚屎啦

一開頭有講, 平日夜晚/weekend

我估你係咪通常book一個鐘或者上班時間, 時間比較冷門

如果係我果D時段, 真係多D班book場狗唔少

屌您老母您3 4點訓到隻豬咁個時炒場師就做緊野

為既只係幫大家拎場，收返小小報酬係度ee我我

您做完野公司唔比人工您得唔得牙

搵得果10皮8皮學乜撚野人打羽毛球？
番工啦廢物

我係仆街, 不過起碼我知, 唔似你D book場狗好似D支那狗咁, 成世都唔會知自己條仆街

book場同支那有咩關係牙清

又係cc台班噴精

資本社會係咁架啦
搵8萬咁撚威，比少少錢出黎買場都唔撚肯

咪支那前支那後 大家都系中國人 比返d尊重ok?

你係咪又做book場狗都多過我3, 4倍

係真既, 你

不過計你話, 無D搵得多過10皮8皮既人幫襯, D book場狗連屎都無得食, 要出黎社會獻世

其實打開都知係要好準時起身搶架啦

10皮8皮同你去康文署？
戇撚鳩鳩

我先

24歲, 總共唔見過4次

第三次: 大三, 當時已經去左英國讀書4, 5年. 有次放假去左隔離town探家姐, 人生第一次去果個town既第一日就出事 我家姐, 佢男友同我三個去左唐人街超市買野, 我去買盒叉燒俾錢果陣, 一下放低左銀包唔記得收返就走開左揾返佢地2個. 30秒內就發覺 循例問問我家姐有無攞過 (當然無), 即刻返去買肉過度, 但已經唔見左 我地即刻揾人睇返閉路電視, 見到俾個男人攞左 我地又即刻周圍揾個男人, 仲揾埋附近幾個垃圾桶都無睇下個銀包係唔係到, 結果去左警局報案, 搞左成晚, 最後都揾唔返 (果次係我一次去果個town, 所以帶左成超過港紙$2000, 而且除左信用卡, 銀行卡, 學生證, 仲由其他有紀念價值既野)

第四次: 兩星期前 朝早返到學校自己個lab擺地左件褸, 之後去左library度做野. 2, 3個鐘頭後無端端收到學校email話警局有人執到我個銀包叫我攞返(當時我其實知個銀包唔係身, 以為一直係個lab度, 所以完全無危機感 ) 所以覺得好奇怪, 仲以為係上次(上面第三次)唔見果個輾轉寄返俾我, 跟住我返返去個lab發現真係唔係褸袋度, 先去個警局攞返. 好好彩無穿無爛無見左野 我問個差人, 知道原來係我住過條街度俾人執到, 我先知我朝早返學可能因為好多雪, 之後落樓梯果時唔小心就跌左. 個差人都話真係好好彩, 我就點點頭笑一笑答左句yea, 辦埋D手續就返返學校繼續做自己野, 無咩點諗返件事 . 直到, 果晚返到屋企諗返起先有危機感, 發覺其實真係真係可以好大獲 我個銀包有好多唔同國家既鈔票, 英鎊, 美金, 加紙, yen, 歐羅, 捷克幣, 港紙 (我鐘意張去過既國家既錢都留一留), 加埋可能港紙$4000, 當然仲有信用卡, 學生證… 學生哥唔見成4K真係好撚大獲, 真係嚇到標尿果下先識得驚

其實我唔見第三次之後一直都好小心銀包電話 上車落車都摸摸個袋, 不過, 一次唔小心都可以搞到萬劫不復, 我都好好彩今次居然可以無唔見野

人地唔見4K就已經賴哂屎啦

年頭仲要番學
9月就搵8皮

呢句真
打個電話去會所搞惦

奇狗笑9人 ubs program入fg都5萬幾 加花紅八萬唔奇

買唔買到一隻皮鞋？

15萬/2 夠

咁抵佢威啦

和好啦，大家都係炒場，可能有得合作下呢

你啱！
羽毛球係比乸型打

岩你老母

同D 保險狗一樣

你D炒場狗係威D既, 日日起身禁幾粒制有成20K, 唔見4K當然可以唔需要當一回事, 我呢D成日周遊列國既, 唔見成4K當然會賴哂屎

你地一定要繼續留守香港日日爬起身book, 廢事揾得少過20K, 跌錢要賴屎

喺OR係？
屌你老母

佢地可以寓興趣於工作, 仲可以幫人, 更加可以跌成4K都相安無事, 我地真係要好好向佢地學習

咁你又過左, 唔好屌啱呢D細野啦

唔去康文打，有咩好介紹?
平日夜晚會所都爭崩頭

最主要係康文個場好打好多

Country club la

無我地團隊幫手book場
你地平時波都無得打啦

係真既話就唔會場都冇啦

樓豬好大浸小學雞味

Fresh grad 8萬你得唔得？

仲要去康文處打 BOOK唔到上黎呻

豬蛇唔好同呢D人一般見識LA

我唔打啦投降啦 樓主FG 80K 周遊列國住九龍城豪宅富二代外國讀書

我拎綜援住公屋炒場維生炸
樓主對不起

豬sir吾好睇吾起自己
職業無分貴賤

而家d 90後book唔到場都有得屌
你應該諗下點解人地book到你book唔到
因為你廢呀 垃圾

你地班炒場狗都痴撚線，FG月入80K就要買樓，次次打會所country club

炒場仲可以叫職業

我勸你地如果人地問起千祈唔好叫自己做炒場師，話俾人地聽日日爬起身禁幾粒制炒場 成班仲圍埋互含取暖

樓主係咪得罪人
明明冇講錯都可以俾人圍屌

但屌得好精彩

Ive Fg 60k la

講咁多無撚用既，夠膽就出黎同我地班炒場師3口6面傾惦佢，縮係個forum打飛機吹到自己幾大就無撚用既，現實生活你敢面對?

平民百姓d康樂設施都要炒炒炒，仲講到自己好威無做錯咁，華人真係特別多賤種

講得好！不過樓主一定笠水

笑撚左，公營設施拎去炒既垃圾都吹奏。同垃圾蝗一樣黑人憎

系

想book場，唔介意俾2倍場錢，有無炒場人士留tg?

講緊超級武術會？

樓主一聽到要出來即潛

老友 放蛇都咪咁明顯啦

咪撚on9啦、佢地做到公務員un un腳返工放工駛撚同班炒場友夾埋咩

佢地憎撚到啲炒場友仆街呀
咪鳩up啦

我地谷入面有晒買家

唔會做生臉口生意啦
剩做熟客都夠哂和味

唔係放蛇 真係想book場打波

豬sir又撚狗

你咁想打咪自己4點去排 又唔想付出時間又唔想比錢？

我真係唔似你地班炒場狗日日朝早爬完起身禁完幾粒制之後就咁得閑可以輪流回post回足成日

你地如果咁鐘意見我麻煩就留低自己電話 我唔鐘意tg咁鬼祟

你地鐘意朝早book場果陣定簽場果陣見？我地不如揾埋警犬大家三口六面搞清楚成件事，就唔怕唔清楚，咁好冇

正式宣佈樓主為本年度真心膠得主

回post增加人樓都有錢可賺

c hing呢個係咩卡通黎

班炒場狗唔係話想出黎見我咩

做咩要留電話就淆曬底, 潛足36小時

推